AQB 有冇人上車?

基因改造三文魚, 人人食左都唔知